有會然A_Milik 條垃圾張真人相，有冇手腳想睇下？

最好叫一叫胡迪哥哥入黎啦

樓主肯po既我做你契弟

我知佢係光頭既

唔收弱智

貼你就貼啦

快撚啲啦

我屌你老母 唔po死全家爛春袋

手足貢毒
大家咁話啦

我自貼

收嗲啦辣殺 今晚垃圾車贏到 我改名叫波台首席on9牙

聽晚

咁咪聽晚囉 反正贏is a must

一齊狙擊賤種疤ok?

好想睇快d貼

快post

你咁串 不了 繼續狙你好過

真心和解ok?

冇撚用

和住先 依家法國隻柒靴好串下諗住狙左佢先

OK,我開Po